俾你考入hku醫科，但要咁既樣，肯唔肯？

: 肯，做醫生就係人生贏家
: 屌，寧願做返自己

又可以入mbbs又可以靚仔啲，點解唔肯

唔肯，有其他職業都可以同醫科一樣搵咁多

巴打....

不了

完全唔知有咩關係 on99

我本身仲樣衰過佢，有佢咁嘅樣+做到醫生，執到啦

事旦啦大把靚女埋身

唔覺張相有咩問題

條問題本身已經反映樓主思想狹隘

睇個樣都40中啦
後生應該正常樣 冇乜問題

拍av做醫生果d男優通常都係咁既樣

仲靚仔過我宜家
點會唔肯？

好醜咩
你睇下海之子

你老左咪又係差唔多咁既樣

樓主人到中年都可能會係呢D 樣，
邊個大叔年輕時會想像到自己成了中年大叔的樣子 ?
入了hku醫科，at least 是金錢方面是人生贏家仲要有職業光環

咪就係
中年男人十個都唔知有無2個仲係型／靚仔
不如搵下30歲樓下既mbbs有無個樣好差
不過應該搵唔到

金鐘圖一出 知點揀啦

好多連登仔入唔到醫科都已經係咁嘅樣